容祖兒尾場感觸哽咽：其實我同十八年前一樣無變過

因為今場是最後一場，所以Joey都份外感觸，她向大家剖白她做這個side track演唱會的初衷，她說「做呢個騷嘅原因本身係諗住自己開心，當係自己嘅禮物，歌迷又會開心，開過好多次紅館都未必有機會唱呢啲歌，好多謝公司同老闆投資咁任性嘅演唱會，做完呢個騷發現遠遠超過自己以為只係開心呢樣野。」有很多朋友都來看過她這個演唱會，然後他們跟Joey說這個騷很不「容祖兒」她不禁哽咽跟大家澄清道：「我想同大家講，其實我冇唔一樣，呢個容祖兒同18年前一樣，但係而家係成長版嘅容祖兒，因為佢仍然好多甩漏，但學識打完場，仍然好『甩咳』，但知道點收番個尾，仍然好九唔搭八，但得體咗啲，呢啲係我唔知嘅，係你哋話番我聽，多謝每一位觀眾睇完個騷，話我聽你哋好開心搵番最想見到嘅容祖兒。」

十八年前已經畀人塞「春卷」？

陰公。

塞足18年

18年前樣衰，18年後仲樣衰🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

啲小朋友食樹皮好似食蔗咁，好得意

你地唔係噓我呀？